(台測)廿二世紀殺人網絡1-3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.湯瑪斯·安德森表面上是個朝九晚五的電腦工程師，私下卻是個高超的駭客-電腦駭客尼歐（Neo），他一直過著平常的生活，直到和神秘人物莫菲斯（Morpheus）、崔妮蒂（Trinity）等聯繫，一切都變得不同。莫菲斯等人把他帶到真實的世界，令尼歐明白到他所認識的世界是電腦程式所創造的虛擬世界。它只是母體（matrix）中的機械世界的機械，為培養人類作為能量來源所創造的，程式模擬1999年的人類世界（現實世界其實已踏入2199年左右），母體透過內建的各種程式，藉由和人體大腦神經聯結的連接器，使視覺、聽覺、嗅覺、味覺、觸覺、心理（六根）等訊號傳遞到人類大腦時都彷彿是真實的

2.在顯示出救世主身份不久後，尼歐（Neo）進一步學會運用他在母體（Matrix）的超級能力，包括看清周圍人和物的代碼，以及飛行。人類的革命也劇烈反轉，越來越多的人從母體中獲得了自由。此時尼歐開始不斷地夢見崔妮蒂（Trinity）的死亡。另一方面，機器聚集了一支大軍進攻人類抵抗的中心：真實世界最後的城市錫安（Zion）。莫菲斯（Morpheus）和尼歐則焦急地等待和祭師（Oracle）的聯繫，他們相信，祭師會告訴他們如何阻止災難。特工史密斯（Smith）由於在第一集中對尼歐追捕失敗被系統刪除..

3.機器帝國集結了烏賊大軍攻打真實世界僅存的人類城市——錫安城（Zion），錫安城內的人類拚死抵抗，但最後仍是兵敗如山倒；另一方面，電腦人史密斯（Agent Smith）進化成為更高等的電腦病毒，幾乎佔領了整個母體（Matrix），甚至包括了「母體之母」——祭師（Oracle）。經過與祭師密談的救世主尼歐（Neo），終於清楚自己的使命，便和女主角崔妮蒂（Trinity）兩人強行攻入位於地表，人類幾乎無法進入的機械城市..

10 35PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野